有冇巴打做婚攝

想問下請唔請學佬
part time full time都得

怕撚晒不蛇

搵不蛇

請你係咪做？